RTHK今晚直播訪問蛋撻の達人彭定康

RTHK's The Pulse
Page Liked · 56 mins ·

[TONIGHT: Live discussion on the National Security Law]

The National People’s Congress is deliberating a draft decision to formulate the “HK National Security Law”. The law is designed to penalise acts of secession and subversion of state power, terrorist acts, and foreign intervention.

With us to talk about the impact of this law on Hong Kong is former governor Chris Patten.

Tomorrow, when the law is expected to be put to a vote by the NPC Standing Committee, we will also be talking to Exco member Ronny Tong.

#nationalsecuritylaw #Basiclaw #hongkong

阿sir 淨係食牛油皮

阿sir 識食